## Баги
При тестировании Fake REST API нашей командой были найдены следующие баги, которые распространяются на все блоки:
1) Невозможно реально создавать, удалять и изменять сущности. При выполнении данных действий методами POST, DELETE и PUT, сваггер выдает информацию о их успешном выполнении, но последующая проверка методом GET показывает, что указанные действия не были произведены.
2) При создании сущности методом POST выдает код 200 OK вместо 201 Created
3) Fake REST API позволяет вводить отрицательные значения ID в запросах методов PUT, GET и DELETE и осуществлять по ним поиск, а так-же, позволяет вводить отрицательные значения ID в теле запросов PUT и POST 
4) При вызове метода GET с минусовым значением ID, Fake REST API выдает ошибку 404 (не найдено) вместо 400 (плохой запрос) 
5) В некоторых блоках метод GET позволяет вызывать сущности по несуществующим ID. 







